[認真求意見] 小弟想開一間燒肉餐廳

小弟想開間燒肉(日/韓都好啦)叫渠蓋燒肉
暫時諗左三隻風味嘅蓋
1.上海麵鋪鹼水味
2.小食檔咖哩味
3.煎釀三寶油膉味
有無咩味可以加?

美極

唔夾渠蓋

支式坑渠蓋味
臭撚到仆街

唔起積唔用

阿嬌味

你老味

屌

無人覆 你老味

咪有人覆左 你盲架？

小小咁

臭yura味

hi